其實食黃店嗰陣可唔可以俾少少同理心

唔係想屌手足
不過大家都知黃店有好多都係小店嚟
座位有限
大家都想幫襯黃店出一分力
要喺門口食風食足一粒鐘先等到位
可唔可以俾少少同理心
食完就走 唔好食完仲坐喺度玩手機慢慢吹水
出面成班人等到9點幾都仲未有得食呀大佬
俾d同理心 一齊做大黃色經濟圈好無?

無人就坐耐D
有人食完好走

真 有時條隊好長係開心 但等太耐真係有點灰鳩

排長龍就轉第2間食

學識分散下人流好過

都啱嘅
去藍「消費」就相反
有咁耐坐咁耐

點解唔去另一間黃店食？

或者係因為真係想食個間而去 而唔係「喂個間黃呀食佢啦」咁囉
定你覺得係黃就可以唔啱食都照衝？

因為有時真係想食果間/去另一間都好多手足 不過多人都好事黎

咁就同標題特登mention嘅食”黃店”無關啦，只係平日嘅食飯可唔可以有同理心